【環保撚冚家死光】Fast fashion 所製造嘅環境污染，環保撚永遠視而不見，虛撚偽

uniqlo h&m zara aeo gap 等等 fast fashion（快速時裝），所製造出來的衫褲鞋襪褸，都會產生大量微纖維，細到無辦法過濾，直接入大海。

但仆街冚家剷環保撚，永撚遠focus飲筒飲筒飲筒。你老母個山墳就應該比人捅。

仲有假皮褸，清洗時會產生微纖維，污水處理廠過濾唔到，直入大海。當被棄置，仲衰過膠袋，係永遠不能分解。

環保撚班仆街呢？只focus飲筒，屌你老母，你地班仆街應該死清光。

你地有無吉士狙擊h&m zara uniqlo 等等快速時裝企業呢？無膽喎，只係夠膽fb ig 批鬥用飲筒。

好心，你地班仆街收撚皮啦屌你老母。

你確定冇環保人士關注呢個問題？

如果冇你啲數據邊度嚟

香港填海都冇日日出黎話反對
就知咩事

環保人士除非自己本人住深山住農村，自己住係市區真係無資格出聲，屋企水電煤，柴米油鹽，屙屎屙尿廁紙，沖涼洗頭鹼液，依啲嘢製造過程都浪費緊地球資源，家庭電器甚至手機部份電子器材零件都係無法分解，如果你哋真心為地球好嘅話唔該自行了結自己